撐警者庭外見陳展鵬 高叫「支持朱經緯」

【明報專訊】藝人陳展鵬被票控不小心駕駛罪，案件昨於東區裁判法院提堂，陳展鵬到庭應訊，否認控罪。他離開法院時駐足讓記者拍照，由於警司朱經緯涉襲擊途人案亦於同一裁判法院審理，守在法院外的朱經緯支持者此時高呼「支持朱經緯」近1分鐘，未知是否認錯人。

啱啱放監?

屌 2017D料都番炒